[皇][鼠年之黑警港共倒台] 華拉度列 對 皇家馬德里

4點先開波

📝 Tonight's starting XI!
#RMLiga | #HalaMadrid

爽

冇人睇

生生醒醒俾我瞓個好覺

睇半場算數，無世三無維無bale

卻摩卡閪足大半場然後vvd落嚟救世

70分鐘換入機師救世

乜mood都冇曬
Kobe 88

Sad

臨訓先嚟整咁大單野

米路

又米路

炸？

點解唔係黑警死

0攻勢

Rip kobe

閪到震

大家加油 睇緊牙朗

中場塞撚晒車 右路靠拿祖拉邊
打碌撚咩4312

果然疤失分我地都會跟住失

賓狗呢幾場好撚廢

換isco未 好撚柒廢

拿祖控個波都出界

點解唔出Valverde

屌

換人未

加進攻點未

仆街,換機師

又玩咁多中場做乜鳩

4312變433

收隻中場出埋Jovic la Diu

Nacho

拿大哥

又靠死球

rebic換jovic ok？

Theo換Marcelo ok?

不了
Piatek 換ok

呢件咪又係水貨

仲唔換人

肥牛遠射好撚勁

賓狗又傳比龍

龍的傳人

上場又有球中楣

摩迪攰到發夢了
換未

賓狗咁撚廢都有得踢足

好撚彩

嚇撚死

Goes踢到咁閪都可以踢咁耐
比著係牙維肯定俾人屌到飛天

兩件幻幻巴西仔近排閪到

近排全部進攻球員都閪到仆街
上場靠米路 今場靠拿祖

再幾場前係華拉尼

世3傷之後基本上靠後防入波

Jovic踩草30秒

唔係想搶口
但閪住贏都好過七成控球咁輸

jovic出黎有冇1分鍾

終於坐下個榜首

其實我哋攻力不嬲垃圾 每一場最大問題就係點入波 得賓狗正常d 佢一閪 就唔會入

認真 賓同Goes閪過牙維

米路近排進步左好多
用波傳波好左
可以打埋box to box

啲攻力廢撚到

咁既攻力好快跌番 我覺得世三出到黎都係好多少少

今年買夏天冇Kane/包皮 又係一年西波

仲有成撚日都買巴西新仔翼 搏佢係尼馬 弱撚智

成隊速率都好慢對面中後場企啱個位就守得掂

包皮2022完約
最快都2021先買到啦

中場Valverde Casemiro加多件夠啦
次次卻摩伊3出2都慢到仆街

悶悶地贏
個中前場再係咁真係搞唔掂